---
title: "Informations"
date: 2017-03-02T12:00:00-05:00
---
Mon but a toujours été de m'amméliorer, c'est pour celà que vous verrez ici mon parcours scolaire qui a fait ce que je suis aujourd'hui ainsi que mes ambitions pour le futur.
